[PC] 10蚊三個月 玩晒Xbox所有大作 包括最新PC版HALO、The Outer Worlds、AOE2:DE

呢張圖呃鳩人，個Pass無Witcher玩架

網址址:

連最新PC版HALO都有

太多game不能盡錄，自己搵啦diu，有Pass全部免費玩

連濕鳩莎木都有，唔洗用Epic都玩到

咁整個Geralt入去做乜鳩

虛假宣傳

買咗嚟玩
outer worlds
metro exodus
shadow of war

覺得好抵

好多單機爆左之後唔會玩二週目，用pass玩真係抵

3個月之後可唔可以CUT?

隨時可以cut，我比左10蚊之後即刻cut左

The Witcher 3: Wild Hunt coming to Xbox Game Pass! The Xbox One version of The Witcher 3: Wild Hunt will join the Xbox Game Pass library of games on December 19th, 2019

3個月之後 上網搵到年卡賣8$usd

年幾前都係間唔時10蚊一個月
依家基本上9成時間做特價

好撚抵喎

我上次買要20蚊

利申：20蚊打晒gow4同5抵到爛

咁咪好囉

即係未有啦

無spike out, 可惜。

係依家subscribe一個月內係咪有？為拗而拗

我屌你啦，而家未有得玩就放上去幫個PASS做宣傳，咁都唔屌得? 你傻撚左? 麵包舖搞優惠10蚊三個包，我比左錢揀左三個，結果麵包舖剩係比左兩個我，第三個整緊叫我三日後黎攞，咁撚樣都唔屌得? 你傻撚左?

最近有買amd cpu就送三個月

即係送10蚊

要更新win10，更唔撚到

仲有冇人玩Xbox

啲GAME嘅DLC喺咪都包埋

所以XBOX既意思係XBOX大作咁解但係平台係PC?

總之十蚊就玩三個月 仲可以玩埋多人連線我覺得好抵